各位巴士司機請緊記安全駕駛

埋正站先好上落客
巴士站有違例泊車就頂住唔好郁

埋站先上落客會安全好多